TODO: Validar o ciclo de vida do pedido
TODO: Validar o relacionamento <<Extendes>> <<include>> nos diagramas de caso de uso
TODO: Criar documentação de mensagens do sistema
TODO: Mover diagrama de sequencia e contratos para os requisitos estruturais. O Requisito funcional terá o seu diagrama quando não seguir o modelo global
TODO: Criar um modelo de documentação de baixo nível (buscar modelos!!!) // https://haniel.zaiine.gitlab.io/snippet-docs/Modulo1/modulo1_cenarios/
TODO: